[漫畫撚] 入黎分享下好撚型好有feel既漫畫對白

拋磚先：

雖然呢段係個角色既鳩up，但好撚型

feel唔到

衝鋒21
slam dunk

わが生涯に一片の悔いなし

我仲有好多 成日cap低啲漫畫

廢事逐張貼

火鳳勁多
唔逐句post了

鷹村守

成套野入面既最強

最近睇緊jojo 睇到第六部，好似無乜型棍對白。係見過第七部大總統果句

唔quote圖了，請問樓上第一神拳前果套係咩漫畫？好撚鍾意呢d風格既打鬥漫

呢句真係型到震

超級比達

jojo先多喎
個個都有口頭蟬

天上天下 又係好好睇

2jo 你下一句 或者 3jo 真是夠了
呢d ？

用手機睇港漫好撚唔舒服，之前用手機睇風雲同神兵玄奇睇撚到眼殘

有時候太細會用電腦睇算
btw 山海好撚正

dio:你會記住自己吃了多少塊麵包嗎(大意係咁上下)

Boss黎講，最鍾意第二部果三個

呢個以前中2果陣睇, 真心型到必左幾滴眼淚

唔使對白

真係好有feel

除咗我想打籃球之外
第一個喺個笑過就係呢句

咁多集jojo 最感動係呢度

絕好調

艾倫最撚型既一次

呢段唔錯 幾深印象 反而主角早期成日鳩叫我有一個夢想，但主角光環太撚勁，有埋黃鎮已經唔想睇

見到前面貼飛輪就想貼Biorg Trinity, 點知已經有人貼

竟然有巴打知biorh trinity 呢套真係冷門到痴線我覺得，但係每一個畫面分鏡都靚到好似藝術咁 好想睇佢動畫化

人的夢想是不會完結的

呢套野真係超難明

咁畫嗰個都出名嘅，不過真係幾複雜

大暮維人既都係好作品

其實好想佢畫返套大熱嘅作品

其實好多都大熱 因為作畫好靚
但係成日無內容

唔係無內容係超展開

天上天下學園打打下就打古神
飛輪少年玩玩下roller就打到上太空

不過佢啲野真係睇畫夠 啲技影出親都型爆

從來沒有人可以越過我的劍圍

瘋狂蘋果

所以我一直覺得承太郎係最撚型既JOJO主角

男人既偶像

大叔 對勝利既渴求

技影嚟講其實角之王都好型，好想佢可以花多啲筆墨寫新沉睡森林既王

著機械衫條女幾靚 但係比空秒左
女角幾鐘意蜜柑 風爆之道

但係現實做呢啲野只會被人話傻仔

我覺得佢好鐘意天上天下雅孝果種角色
飛輪同Biorg Trinity果套都有類似既角色
天上中後期既配角轉正
Bio仲直接係主角

雅考先勁
剩係靠技術/努力

雖然冇大波妹做老婆
但都有圓円

轢藍之道嗰個？完全唔知佢叫咩名 btw鬼睡蓮個名好型

天上天下個刀妹好撚靚
不過真夜仲正

成隊沉睡森林比空秒
都唔知啲王勁係邊
義經三個人都打天下啦